[LIVE] 黃埔撚保安 II

我又入嚟了

你地推啦 應該差唔多

繼續

歡迎各位觀眾收看1872遊花園

繼續
唔知會唔會傾到中午

cls

9個鐘都黎啦

七個鐘爆5001

想J綠茶仔

利申 男

天黑玩到天光，真係無得頂

現場多左好多新聲音

印度應該想屌呀叔屎怱

記得要佢del片先好走！！！！

現場戰力持續增強

女武神走左就俾人做左大台

等星期1食晒啦

真係幾靚仔四點幾已經留意到佢

利申 女

人地有個印度婆架

既然佢可以通知到高層
可唔可以叫佢答返會唔會比防暴警入嚟個問題
佢答唔到就叫佢打比高層拎答覆

很想要吧.jpg

上面位巴打快d認自己係綠茶仔啦

打卡

我講下咋 交比你識佢

印度三妻四佬有咩問題

綠茶仔睇到你個COMMENT係到笑

鬼佬好關心佢

大家睇完LIVE都休息下
陣間先有力

一定要瞓喇今晚開大片喎

真係九個鐘了

印度佬同退休狗係到咬耳仔好GAY

睇左2粒鐘, 我覺得係我同啲現場街坊俾佢撚緊
而家先黎真係做野, 係咪要等老細起身先可以搵佢

你哋拎返電話del相未

想飲下佢枝綠茶

？？？？？

直播巴打有新LINK未

如果佢依家睇緊連登俾人mon住嘅感覺

Patrick live完左?

笑死 八個鐘 LIVE
立場咁

無左live

有新live

綠茶仔米5都冇

新 LINK
第3 PART

馬拉松式屌狗 準備挑戰第2個5001

靚仔撘救

綠茶仔隔離個四眼妹妹係咪佢家姐

傾咩傾咁耐

推

完約都冇權換果間？

真???

住黃埔

應該係
絲打你好

最大業權係和黃 而家保安公司係和黃旗下， 所以冇得換

可能叫 地鐵站d防暴犬上黎清場

應該有米6
不過佢都好細個啫 應該中學生

真正撚保安係 0時開始 到而家已經9個鐘

真心 你哋真係好叻

LM

綠茶仔見到呢個cm行去個cam面前澄清

咪坐咗係到

我訓醒了仲屌緊

個樣後生咋嘛 我諗廿頭

BIN AR BIN
BIN AR BIN

繼續唔好俾佢停

街坊們輪流接力屌

仲傾緊

屌，真心問咗九個鐘，記者都笑

你老闆

物管係文職 保安係佢地管

保安主管都係under物管文職

堆

補 LINK

唔係話咩 大家傾計
呢2句真係好難聽

又拖啦,咩都答唔到你又係政府手法拖字訣

佢伸左條脷出黎

茶哥好波 要佢即時決定

拿動用私人關係問
一定要卒佢
有錢區最有希望架啦

阿叔 : 你地唔辛苦我辛苦啊屌！

LOOP

Tony: 都知道大家辛苦喇！

回：唔辛苦

究竟邊個然邊個

今日 有機會射催淚彈，聽日先諗方法應對

綠茶仔: 我地可以輪更架嘛 (笑)

佢個樣好眼瞓好得意

炸両

有藍絲挑機

廢中飲完茶了

衝出黎7

係咪真心膠

應該係盲撐既人落去盲屌,抵撚死

有無人睇段片睇下停下

笑撚死

黃埔班人咁猛

哈哈哈條友屌錯自己友

佢好似 SAA LUM

冇, 好順

個阿叔 兩句就自動收皮

附近街坊唔該接力

唔知點解覺得佢似講波呀叔

個個都好撚好戰力 果個屌錯既 乜都唔理面對20個都屌落去就知

又講連登

佢個樣真係完全唔同曬變咗另一個人

現埸街坊表示連登話黃埔下晝會有快閃, 而家黃埔站有狗

講唔成 好簡單 攪一次黃埔遊行，佢地都唔洗做生意

好似聽唔到女武神把聲了

講足成晚

連登仔準備助攻

佢真係殘晒呀

一早可以解決又唔做
而家愈黎愈多人先後悔

落去抄佢牌啦

一定要佢即刻回覆到
究竟仲會唔會比防暴警入

茶哥好波

有無諗過佢係打唔通
自己諗緊點拆好

等緊佢飲完茶返黎

beatbox

加油

佢4點先換人頭 都係5個鐘姐
我地班人12點開緊佢波了
佢仲玩換人頭遊戲

你真係好摩擦力

果個好似秒速道歉
7既

係咪凌晨嗰啲女人歸位
冇得走 冇得走

而家茶哥揸旗

唔係講笑 依加黃埔咁爆
分分鐘d人真係今晚沖㗎

佢比個下台階自己
其實一直都搵唔到

女武神8點幾仲係到
9點幾唔見左了

太遠啦

［白官聯署］反對大陸武警在港冒充香港警察

幫幫手叫人簽！！！！

個阿叔好強調住黃埔四十年

阿姐真係好撚勁

好似鏡頭後又係度嘈緊?

呀叔: 黑警黑警黑警

佢已經講左兩次啦

黃埔班人原來都唔係藍到入血

痴線
不嬲話佢好正
佢自己都話 我把聲係咁撚響架喇

搞咁耐都係想耍走佢

好想聽你講英文

呢個角度影唔到綠茶仔

人呢

街坊開始訓醒, 不斷有新血加入

快啲翻嚟帶起個勢

開始有新街坊黎
D問題又LOOP過

多人個tony先縮 玩撚左我地班令仔9個鐘
多人先縮

LIVE完左?

: 我再大聲啲都得啊！

未

保安唔即刻回應我地連登仔就快閃黃埔

條撚樣根本就想克警入去拉人

仲未訓

斷撚左

如果一直有街坊加入
就即刻講返 佢係保安經理
首先講佢身份係要其他人知佢權利同義務
再講返 依加問緊佢會唔會比防暴警入嚟
入咗嚟會點點點
唔好比d唔知情煩膠係到阻住哂

黃埔開始多人

佢係退休犬

有新街坊加入一齊插!

光復紅土！黃埔系最藍絲班仆街

睇年紀啦，有班女人又話收左錢攪事，同佢解釋又唔理人走左去

謝

黃埔街坊加油

新血飲完早茶接力

我諗我可以睇到食午餐再訓兩三個鐘出深水埗

催淚彈面前， 人人平等

搵人幫手申請健力士，最長屌人紀錄

on撚9, 不在其位. 關人啦, 正傻西

我有個黃大仙朋友住三十六樓都聞到催淚彈
真係好有影響的 仲要有大有細的話真係自己諗

到屋企樓下可能會食TG, 乜色既人都會say no

保安唔立即回應我地連登仔就快閃黃埔

七點幾個西裝男仲喺到
以為佢嗰陣準備翻工

今日仲要星期日大把人唔駛返工，冇街去既街坊可以去呢度

你哋完左未啊

又LOOP

睇黎要戰到食lunch

想睇完訓教呀

直播到今晚都可以

屌你老母問黎哂氣啦，根本扮唔知係度兜圈

我夜晚三點已經咁諗

個40 年街坊收左皮？

本身4點幾就完
係TONY ON99落去刺激番女武神

應該係意外屌錯邊

我要聽把西聲好正

佢真心正喎
好想追佢

馬拉松式質詢大會
另類勇武
如果可以咁樣圍住港共狗官咁屌就好

屌趁未換曬新一批街坊快啲俾個滿意答覆啦
如果唔係真係冇得走

單身？

女武神幾時出番黎

唔答又無得走, 不斷搵新街坊加入玩到星期一都得

仲未完

當推post
綠茶哥哥Fans揮手區

黃埔街坊接力

瞓咗三個鐘繼續落去之支持

唔知

我都諗緊，會唔會係巴打黎
天氣咁熱仲著老西出黎

女武神話自己唔洗做野
有千幾萬

女武神好似通宵左

d 中產最大殺傷力武器係講道理煩到你投降
呢個保安真係犀利

請停止一切語言暴力

佢話佢喺尖沙咀翻工

想認識

黃埔街坊加油.

仲有佢條o靚玩偷拍

痴線 瞓醒都仲屌緊
黃埔街坊好嘢！！

部電話都成皮野

女武神直腸直肚 英文又勁
好charm

好有性格好吸引

戰鬥力驚人
涼住冷氣都追到攰 成班街坊仲屌緊
到底係抱住樓價不跌既心 定係怕催淚煙嘅迫害

有咩人會叫黑警做警察叔叔

有爆英文？大約幾點？想聽番

有成千萬同你慢慢玩

仲好似做過中電， 唔知有冇聽錯

業主/住戶聲明

本人作為<屋苑>業主/住戶，現要求 貴物業管理公司/業主立案法團和旗下管理人員在警務人員持有裁判官發出的手令或以「有理由相信任何須予逮捕的人已經身處有關單位內」為理由，方可容許警務人員進入。否則 貴物業管理公司/業主立案法團和旗下管理人員應阻止警務人員進入私人地方/屋苑範圍內。一旦警務人員因上述手令或理由而進入私人地方/屋苑範圍內，物業管理公司/業主立案法團和旗下管理人員應立即記錄該警務人員進入的理由和其警員編號作記錄。

如果 貴物業管理公司/業主立案法團和旗下管理人員在警務人員沒有上述手令或理由下仍容許警務人員進入私人地方/屋苑範圍內或沒有記錄警務人員進入的理由和警員編號作記錄，將視之為失職。物業管理公司/業主立案法團和旗下管理人員因容許警務人員進入而所造成的任何損失，本人將保留一切追究權利。

<屋苑>業主/住戶

真
一開始聽得出佢地最介意樓價趺

媒氣？
個個好似唔係佢？

有千鳩幾萬唔撚洗做 好正

咁多個鐘 點記得

大約5-7點幾啦

問題好簡單，唔好理畀唔畀警察入，總之就係因為你既行為而令到居民安全受威脅就係失職

又補下LINK

問左9個鐘啦
答到就唔洗問咁耐啦

想瘋狂比佢踩住屌

4,5AM個陣, 第2條LIVE

senior街坊出場

歡迎閣下收看１８７２遊花園

另一班又接力, 痴撚線

今日答唔到、咁17號個日絕對會大亂

個答案轉左WO
之前係話叫佢問番 警察

我畀錢你把 撚 咩

其實現場個個都夠閒錢爆一塊

我俾錢你把撚啦

呢個問題每個新街坊都會問

邊個先係女武神

TONY 今次真係捉蟲入屎眼

屌到17號咁顛

走左喇

吓，仲未完？

之後有D柒頭街坊會懶醒去做主持

呼喚女武神降臨

黃埔街坊CON DAY

基本法係無得執行..

黃埔啲人唔屌警
但好憎管理公司
所以狂屌管理公司

重要不分黃藍架

但我睇鼠王芬同李超宇敢唔敢出聲

補下 LINK

唔講立場
佢肯比人撚噤耐算係咁

點解可以一堆廢話可以講9個鐘都唔厭

街坊

不如開個盤會唔會屌到lunch

黃埔地鐵站同商場相連！黃埔保班保安收好高人工！又有車隊又幾十人！區區幾個警察都攪唔掂、我比佢加咁多管理費托嫁！17號光復紅土…今日唔交代 個日味被警察入黎亂捉更多人！

呢句真, EQ算好高

聽到炆

女武神呢 無佢攻力大減

有賊入屋打劫，保安唔係去阻止佢進入，而係慢慢做個訪客登記先，上邊層咩單位，再睇住佢搜掠，最後就問下係探訪定點解要拎走d金銀珠寶，goodest logic

黃埔真係個個都好靚仔靚女

綠茶仔: 我地係咪食晒催淚彈你先星期一嚟開會呀!

咁既形式玩左四五個鐘，大家淨係想要佢唔好比警察入黎姐

有冇可能去到12個鐘

在甚麼情況下，警方可以進入我的住宅或辦公室搜查？警方是否一定要得到「搜查令」才可採取行動？如果我不讓他們進入，會有甚麼後果？警方是否可以在單位內撿走任何物品？

進入處所 / 單位搜查之權力

若警方持有裁判官發出的手令（又稱搜查令），他們可進入任何單位進行搜查。警方須以宣誓方式向裁判官提出證據，證明他們有理由懷疑在某建築物或地方內，藏有任何有調查價值的物品。在持有手令下，警方可於必要時破門入屋，亦可於進行搜查時扣留任何可能持有或控制可疑物品的人，避免該人阻礙搜查（《警隊條例》（第232章）第50(7)條）。

如警方有理由相信任何須予逮捕的人已經身處有關單位內，他們有權在沒有手令下進入任該單位進行搜查。

除上述之外，警方無權進入私人地方，除非他們事先取得業主或佔用人之同意。

拒絕讓警方進入的後果

如警方只是詢問可否容許他們進入單位，閣下可以拒絕。但是，若他們持有裁判官發出的手令，或有理由相信任何須予逮捕的人已經身處單位內，閣下便必須合作。否則，閣下會犯下抗拒或阻礙警方執行職務之罪行（即「阻差辦公」），警方亦可能會強行破門入屋。

沒收物品之權力

搜查令的條文中可能會授權警方檢走單位內之某些物品 。此外，當警方在單位內拘捕任何人後，他們亦可撿走任何在該人身上或單位內搜出而有調查價值的物品。

我地係輸緊，但香港人係能夠突破困局

義士比人捉佢係有責任 唔好咁易放過佢

去到中午冇難度

今日放過佢！日後更多人會無辜被捉

其實佢講得好啱

唔係火唔火滾

令我諗起回魂夜
7孔流血還7孔流血
死還死兩回事

其實條友都幾on9,咁多野答唔到又自己出黎獻世，
又唔識escalate 俾d話得事既人，出黎答街坊野做show 咁係人都嬲啦

黃埔巴絲

應該街坊會打鑊佢

我覺得呢堆街坊入面絕對係有中立同藍絲喺度

綠茶仔： 我聽咗十個鐘喇

黃埔街坊無差別被毆打被拘捕

起身, 咬完老早儲完氣可以落去屌了

開頭以為自己好撚醒耍得走街坊

唔止佢啦
佢黎之前，佢果兩條o靚企係度4個鐘唔出聲畀人任屌仲可以堅持落去

快d去吧

Con爆了

中產下一代一定被告暴動罪

忍耐力高到癲 黑警有佢地咁忍得就好了

請佢食埋lunch又點話

佢真係可以執定包袱喇，做狗做到佢咁真係抵撚死

最慘佢答黎答去都系無答過一樣！

之前真係大把案例

真黃埔街坊?

綠茶仔應該玩到電話冇電

一齊接力

唔係住黃埔都要落去屌佢地啦!
要撐黃埔街坊!!
私人地方喎 你放狗入去做乜撚野

其實係幾勁
軍訓過先可以捱到

同埋果兩件...收一兩皮一個月...辭職算啦...
保安部經理唔知月薪幾多？

唔屌醒佢地
殺一儆百

沙田私人屋苑個白頭佬宜家點？

搞左幾多粒鐘？

而家快閃 佢兩面都不是人
放就得罪全部業主
差佬又一定格硬入

專登

又係呢個柒碌呀叔

原來40年柒頭係真柒頭

打氣

等你把聲

最多都係25k

做乜鳩啊個大劣人

咪撚影相

黃埔得30年

所以呢 40年

cls屌到依家䣟仲屌緊

得31年

3次40年

唔好意思，可唔可以po多次條live link

40年 背錯書

大劣人「我住左40年」
黃埔得30年咋

訓著左

呢到1991年起架, 走啦40年

住40年果個

藍衫呀叔好man

上一代漁夫住船呢可能

40 年又可以代表乜
有分輩份？

一單未完一波又起

40年,條友訓海?

藍衫後生女幾索

就算係藍絲都仲要分有腦同冇腦

屌你真係十個鐘

四十年

佢一定係無腦

尋晚放差佬入黃埔 個保安係退休士沙

又係咁

記得一見到４０年阿叔嘈就影住佢
中年阿叔好易打完人 再訓地扮死

搜查令呀, 訪你老母客登記咩

我都睇咗幾個鐘，
佢係有少少時間想發賊四，
睇得出佢忍住，都算係咁，
不過退休警犬幫警犬都係抵撚死

佢樂似就快暈低咁

根本立場唔同一直都無問題 但係班藍絲無理據又無腦 好難唔俾人屌

告示：noted with thanks

比佢飲啖水啦

唔使番去休息下, 有好多人黎換更

高層: 意見全都收到了 但我不接受

佢好似隨時要瞓低咁

屌完自己老細即刻比人開業主大會收皮啦

早兩個鐘食早餐唔知幾意氣風發

換件白衫就十足十721其中一人

痴線 我訓完一覺仲講緊

錢就識收！野就唔撚做

會唔會係福建幫黎架

Sorry，錯手預評

有冇隻揪睇

仲鬧緊

咪係

係 由兩點睇到依加了

保安公司開始縮
宜家口講不建議進入私人範圍

宜家追緊要出notice
但耍緊星期一出

個阿sir似就暈咁

佢就黎撐唔住

疲勞轟炸咗10個鐘, 正常人都係咁啦

其實條友相比街坊不知幾舒服，4點先出現，重要有水飲有早餐食有得坐，廁所又畀佢去。
好多街坊係由12點企到10點

女武神好似復出

佢6個鐘姐

我4點半訓到剛剛醒一醒唔係仲原地未郁過咁cls呀????定換左衫收工

黃埔無40年, 一定唔係黃埔居民

越黎越多人贊D水落獲油度

咩叫不建議？

個四十年講緊乜9啊

不如隻揪先， 比阿叔休息下再傾

戴眼鏡果件？
係ok

絲打你好

廢up中

佢話佢叫梁細文？

花生友一問。個保安主任話狗入平台按訪客程序係咩意思。唔係應該入都唔俾佢入咩。

我叫黃細民

有冇人明40年講緊乜

梁世民

真係想知呀 PATRICK 用咩手機

女街坊: 你覺得咁就完? 仲有Round2

「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

就黎要（扮）傷出

電力好強

依加就係屌緊依樣
講咗成幾個鐘都唔肯答
明明有商場有住宅都係依個做法

綠茶仔

隻退休狗好似就快累低

Tony不行了

live左成晚

插水就最叻，琴晚就串77

通宵比街坊圍，正常生理反應黎

黃埔1976年起好第一期

黃埔花園邊有40年

洗唔洗借尿袋比你?

街坊差唔多已經鬧咗十個鐘
我睇佢地鬧到凌晨四點幾
我都頂唔順訓著咗
點知依家原來仲鬧緊

退休狗

絲打可以飛的入去借個尿袋俾佢啦

BTW成件事係撚個保安想放狗入去咋

利申咩都唔知

TONY 真係世估唔到尋晚懶型救人 一失足成十時恨

個程序咪就係叫你放低身份證登記
而家班居民屌佢, 係直情唔畀班狗入, 唔係叫佢登記

天光之後拉大隊去咗個廁所就翻翻嚟

最新紀錄十個鐘

721

WIKI話1985-1991年落成

波褲果個正

可以講返偷拍
隔離男性反應夠大

綠茶仔把聲有啲GAY

十個鐘了

女武神返左來啦？

今朝J咗綠茶仔幾次。

好似係

又打電話

可唔可以報定健力士世界紀錄

女武神

個保安點解有得坐？

黃埔新邨同黃埔花園嘅分別

最少部電話可以報

諗住救護車係救阿叔

被圍插最持久記錄

心諗:仲以為班細既咁好心 CALL白車黎救我

講句會放入嚟就走喇屌唔撚明

而家有冇10個中

唔知邊個女武神嘅巴打
成日講YES OR NO 同講英文嗰個就係女武神

邊個拉大隊?條友收左工換左衫仲唔走人係度企返出黎博屌埋下半場無裝fb睇唔到

有 好似12點開始

新街坊加油 繼續追返yes no 問題

會唔會呀

岩啦..D人訓醒晒.屌足佢24

沉默的西裝友巴打終於出聲

兩點入場表示好攰但繼續追

仲未撚完？

一般保安要登記人交低資料，名電話工作證no 同去邊層，做啲咩先俾入，仲要填埋進入同離開時間。

救兵到 準備走佬

有救護黎

救人

link?

撚左10個鍾

個保安話急尿
本來係佢兩條𡃁俾人圍
剩翻一個嗰陣佢出嚟營救 就變咗咁

警狗啲招數

冇人唔舒服

呢度冇人唔舒服

識玩啦 扮暈入院避風頭

Sor，睇錯，以為入單位

邊個報警!?

同事:比埋機會你走 你都唔走

問: 呢位同事可唔可以幫手答呀?
答: 呢個都唔夠高級

我都差唔多

仲未屌完?

做乜唔走

惟一解決辦法學沙田新城市扮唔舒服CALL白車走

又借救護走人

其實登記都唔差，可能可能當中有班冇身份證嘅公安

到時唔知佢仲抄唔抄得落手

班街坊力戰三個對手， 阿叔用自己換左一個同事， 另一個班街坊放走左佢， 詳情可以上網睇返

雖然保安係抵屌
夜晚睇片 件港女講野刻薄同八婆格
娶到喊三聲

扮左成個鐘抹汗
終於光明正大走

螢光衫係鬼

黃埔又係一個成日請人既物管盤

瑩光衫條粉腸幫佢走

哦即係而家剩返個個係第3人?而唔係半夜3更個個寶礦力唔出聲個個

女武士係唔係走左啦

黃埔街坊CON DAY要完了

玩呢招

大家真係要休息下

屌！！！！
係咪話螢光衫係佢表哥
唔准走啊！！！！！

黑警特別鍾意濫用救護服務

問邊間醫院果個咪女武神

9成係之前打電話搵人救

返到去D片 夠J幾次了

係 佢救走咗唔出聲嗰個

捉住黑色西裝條友， 到佢玩

話都之前有機會係打唔通
打比表哥 拿唔好即黎 過一陣先幫我CALL

好似佢表哥黎

阻阻你哋

[公民教育] 文宣新方向

女武神探病

濫用救護服務

而家可以點

Ok wo,push

佢尋晚又點會撚到要搞到入廠

業主組團去探病，帶果籃

重點一點 叫佢影左居民既片 澄清
立即有白車出現
善忘既香港人 忘了

條柒頭兩點幾開始比人屌撚到而加，我都訓醒了

去保安室要求回應啦
如果仲有力的話

結局都係白車離場

到 隻揪環節

可以搵早更保安部了
回應偷拍事件

表哥幫佢call完白車送走佢之後走咗？

PATRICK 話去QE
佢呢啲CASE一定係次緊急, 輪返十個鐘先睇到醫生

跟埋上車了

表哥身為親屬 一齊上車走佬
廢事落單比人問

上白車走左, diu
通宵一晚就頂唔順

黃埔好撚貴呀 幫手保樓價呀呢啲老婆

宣傳街坊訪客唔派利士去黃埔花園啦

黃埔新邨唔關事

睇返今朝早條片好似有手足PRINT左個樣出黎

最多半晚

9成去到醫院落車就走人啦

個盤咁惡做，返去打辭職信

保安主管一定過2雞

搵人follow up, 如果真係告佢濫用救護服務

唔好意思 有冇懶人包

有無懶人包
一開始做咩會有警犬去黃埔花園 好多外國人住架wo

可惡

要突出已經拉左三個
要突出已經拉左三個
要突出已經拉左三個
要突出已經拉左三個
要突出已經拉左三個
要突出已經拉左三個
要突出已經拉左三個
要突出已經拉左三個
要突出已經拉左三個
要突出已經拉左三個
要突出已經拉左三個

問咗十個鐘佢會唔會俾防暴入嚟

搞埋管理處

以前就借尿循, 而家就借白車循

真係好懶呢個包

話唔定3皮以上

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

810,811都有遊行！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

新年唔撚派利是咪得囉。

開門那條撚屌一個累冚家，你唔屌佢大把人爭住屌。
我地又慳返筆。

歡迎收睇1872遊花園

完

堂堂退休時沙
為左2萬咁比人撚值得咩

邊度有live睇

LIVE 已停

然後佢一直冇確實答 但其實都係會

嘩條囡講紅磡人紅磡事fb

建制page黎架喎

點解要問嘅琴晚訓左冇睇 係咪發生左咩事

721元朗
805北角荃灣

終於完

黃埔好東西

綠茶仔返去抖下啦

因為噚晚有 仲拉咗人

撚左咁耐…

終於完成 10個鐘長跑

有狗入左大廈範圍拉人？

可以訓

保安畀黑警進入, 喺黃埔花園平台拉咗人

綠茶仔早啲翻去瞓喇

集體唔交管理費
班保安做唔到盡唔到職責
仲要居民個個月科金比佢？
無咁嘅道理啫

問兩件保安先嫁 4點幾果個前警畜先落黎接手

有兩個保安琴晚放左防暴警入黃埔花園，捉左三個義士
跟住班街坊由12點到4點係咁屌個兩個保安
到左4點幾，個保安經理落左黎，d街坊就係咁屌佢

講左咁耐圖都無張

睇返REPLAY咪知囉
拎住支伊藤園綠茶

1 動議換保安公司
2 申請法援民事訴訟個決策人

訊息：唔好以為唔洗找數

講咗咁耐live都唔睇

搵返果兩件蛋散保安啦屌
Tony扮唔舒服可以直接跳上一級搵Tony既老細交代
萬一陣間又有狗入黎亂放彈點算？

見到就會知㗎啦唔使認茶

和黃唔換 好似換唔到

黃埔住宅範圍
咁黃埔居民緊係驚啦
始終之前又發生住宅催淚彈
又發生濫捕街坊之類
就問個保安經理
到底會唔會比防暴警察入嚟
Yes no問題嚟
之後條友好似林鄭咁唔回應會定唔會

專登SEARCH嚟睇睇, 近十幾個POST都屌黑警喎

最靚仔嘅就係

快閃黃埔？

業主係屋邨玩合作運動 加追擊 和黃d新盤，好多玩法

我啱啱睇左少少 佢係咪以為自己係高官喺度多謝人哋嘅提問好撚柒

屌咗幾個鐘叫佢答是定否

如果係建制page 咁佢曲到直喎

傘兵page 黎架on9

再推～

訓醒都仲未完

why can't change

好似大部份業權都係和黃手

無data

乜唔係”D18”開頭先係建制page咩？

咁我攪錯了

部分黃埔花園居民卻朝思暮想成立法團近30年，仍不得要領。原來屋苑公契將黃埔花園多期多座綑綁在一起，根據法例要集合最少10%業權才能提出申請成立法團；或要100%業權同意才可先推翻公契，再成立法團。因為沒有法團，30多年來黃埔花園一直聘用同一間管理公司，而該公司隸屬於發展商和黃（現和記地產）。

支持黃埔居民揾黑框條撚樣屌返10粒鐘

10%業權
今次係咪一個好機會?

需要其他區人支援？

你自己上去個page睇睇先
利申：2x年黃埔九期居民

有成88座 10%都好難

今次搞大左影響樓價都大機會

拿 香港退休嘅警察呢就係虧嘅

仲搞緊？

仲未訓呀？

10431個單位 未計商鋪同車位

頭先睇live, 應該100%現場人仕都不滿管理處

黃埔人今次要團結

同埋再煲大只要保安同意 警察隨時入黎做乜都得包括放TG

個大聲姐姐呢？

我唔係叫伯伯 我叫Tony lee

啱啱親身落咗元氣睇下 好似散咗

有冇懶人包

有無下一步行動？

有兩件癈老女路過 鬧咗幾聲
年青人搞事 / 警察都有好人
被熟女群問候 跟住極速敗走

岩岩訓醒 成件事有無懶人包？

玩左咁耐.....
炒左班保安咪算lor 曬咁多時間

有個保安伯伯喺吉野家門口招呼救護
之後就接"經理"上車

樓上有

其實唔炒都得，而家無得換管理公司

各位即刻去參加自己屋苑既法團

咁保守估計都要1200個既業主同意？

屌你老母 睇live睇到五點幾頂唔順
九點幾醒佢仲係講緊廢話 黐撚線

至少炒邊個做錯野
換唔換公司係其次

好撚慘
保安權力同普通市民一樣
係阻止唔到警方
佢地唔肯誰開其實都只係可以報警

d 保安根本唔會熟讀d 條例做野, 理L得自己有咩職責
佢地根本當份工就係
坐係到收錢
有大事咪call 999
就係咁

喂 洗唔洗咁近

仲要好多退休警察梗係放自己友入去

叫鄺醫生幫手搞法團

黃埔街坊文宣工作要加油啦

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

得兩雞比人咁屌法唔撚做啦，
去 M 記勤力 d 炸薯條都有皮半啦，
比人屌到咁都噤好老脾我以為有四五皮咋

街坊消息 居民已經因為大廈維修同法團問題搞到不嬲好唔妥管理處 而家仲唔打鐵趁熱屌爆佢老母咩 同埋黃埔中產堡壘嚟 教育經濟水平係唔差 專業人仕多 個個啲仔女都係外國讀書咁滯

都係建制架

笑死 屌足咁耐 好歡樂感

星期一物管返工投訴去和黃HQ
再要求召開緊急業主大會 叫佢交人

如果有後續
黃埔巴絲請單聲同開live，如果可以

總之過年無利是，講完！

俾人屌到天光
都幾慘

我老豆話如果黑警話要查保安證，黑警就有權入去查 :(

match

以為保安同警察同級
有權力阻止人入黎
勸退就得

喂 最少要show搜查令先啦下話

屌到入廠 痴撚線

根本靠大聲靠惡
望下IFC上次個保安
你企硬，有記者影住
冇搜查令冇人報警你憑咩入嚟
班狗邊敢郁

私人地方有權唔比入

有權唔代表阻止到
個賊渣刀衝入你屋企你冇武器阻器阻止到

你要入一係show搜查令
一係講入面有人犯緊咩罪行
唔係你話入就入

連個7仔哥哥都阻止到啦
你保安部咁都做唔到憑咩收糧

個角度都一樣

好簡單 7仔都識叫防暴狗搵牛奶仔保安部, 佢話唔到事, 咪叫班狗自己搵和黃保安部處理囉, 佢話唔到事. 香港人最叻就係射波, 呢D時候又會唔識射?

阻止唔到警察入嚟理解到啊
咁個波咪射比警察囉
而家係你主動放人入嚟 阻止唔唔嘗試去做
仲要係前黑警 抵屌啦

咪係
大是大非的時節用下腦啦
你肯出嚟撐
公司唔會敢有咩即時行動搞你
依家on99咁，隨時冇得撈

依加隨便入私人地方拉人 難保17號都會一樣

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

721

patrick

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

有冇片? facebook條live load極都load唔到

新聞話喺地鐵站拉人 你fact check 咗未？邊個真？

午夜12:15

依個唔係黃埔站a出口咩？ 點解傳傳下變咗黃埔花園放人拉義士？ 無人fact check?

訓醒
最後屌到幾點

阻唔阻到
同
阻唔阻
係兩回事

私人地方 保安絕對可以阻止警方進入

如果警方無視保安要求 物理上阻止唔到

保安可以直接表達係警方強行進入 唔洗兜黎兜去

竟然講到物理層面😌

罪你老母呀P牌仔
黑警係法官啊？

用你個死人腦黎下保安責任係咩

唔緊要 通常咁大件事 佢地識自己起身架啦

個em都應該要起身

用你個死人腦諗下市民既權利同住戶既權利

定係見慣公安城管唔識分

係咪仲屌緊？

記住曠日持久，日日見親都屌，屌到佢答到為止

OK 已了解你知道市民同住客有權保護自己資產 權利不受侵犯

有晒證據 同法庭申請搜查令未入得私樓

不過又真係成日聽見警察不受法律約束

最後撚到幾點，我捱到七點收左皮

10點左右😂

係啊 教埋你啦 要搜查令架 大陸仔